# Chinese translations for pcsx4all package
# pcsx4all 軟體包的繁體中文翻譯.
# Copyright (C) 2019 pcsx4all Team
# This file is distributed under the same license as the pcsx4all package.
# Soar Qin <soarchin@gmail.com>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pcsx4all 2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: soarchin@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-12 01:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-30 01:33+0800\n"
"Last-Translator: Soar Qin <soarchin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:51
msgid "on"
msgstr "開啟"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:51 src/port/sdl/frontend.cpp:1345
#: src/port/sdl/frontend.cpp:1587
msgid "off"
msgstr "關閉"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:264
msgid "error opening directory"
msgstr "無法打開資料夾"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:345
msgid "LOADING"
msgstr "正在加載"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:367
msgid "DIR"
msgstr "資料夾"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:477
msgid "SAVING"
msgstr "正在保存"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:492
msgid "SAVE FAILED"
msgstr "保存失敗"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:493
msgid "Out of disk space?"
msgstr "磁碟空間不足？"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:541
msgid "No screenshot"
msgstr "沒有"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:542
msgid "  available  "
msgstr "截圖"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:638
#, c-format
msgid "Used  slot %d"
msgstr "已用存檔位 %d"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:640
#, c-format
msgid "Empty slot %d"
msgstr "空閒存檔位 %d"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:823
#, c-format
msgid "Load slot %d"
msgstr "加載存檔 %d"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:903
msgid "Multi-CD image detected:"
msgstr "檢測到多CD鏡像:"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:912
#, c-format
msgid "CD %d"
msgstr ""

#. print indication of which CD is already inserted
#: src/port/sdl/frontend.cpp:916
msgid " (inserted)"
msgstr " (已插入)"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1029
msgid "int"
msgstr "解釋器"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1029
msgid "rec"
msgstr "重編譯"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1109
msgid "Skip BIOS logos at startup"
msgstr "啟動遊戲時跳過BIOS LOGO"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1136
msgid "Analog Stick -> Arrow Keys"
msgstr "搖杆模擬方向鍵"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1161 src/port/sdl/frontend.cpp:1751
msgid "Analog Mode"
msgstr "類比模式"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1168
#, c-format
msgid "Digital"
msgstr "數字"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1170
#, c-format
msgid "DualAnalog"
msgstr "雙類比搖杆"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1172
#, c-format
msgid "DualShock"
msgstr "雙震動搖杆"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1188
msgid "Parasite Eve 2, Vandal Hearts 1/2 Fix"
msgstr "寄生前夜2 汪達爾之心1/2修正"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1345 src/port/sdl/frontend.cpp:1587
msgid "auto"
msgstr "自動"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1367
msgid "hardware"
msgstr "硬體"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1367
msgid "nearest"
msgstr "軟體最近點"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1377
msgid "Hardware, POWER+A to switch aspect"
msgstr "硬體渲染，電源+A切換全屏比例"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1380
msgid "Nearest filter"
msgstr "使用最近點過濾器"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1658
msgid "none"
msgstr "無"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1659
msgid "simple"
msgstr "簡單"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1660
msgid "gaussian"
msgstr "高斯"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1661
msgid "cubic"
msgstr "立方"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1744
msgid "Emulation core"
msgstr "模擬核心"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1745
msgid "Cycle multiplier"
msgstr "時鐘周期倍率"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1747
msgid "HLE emulated BIOS"
msgstr "HLE模擬BIOS"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1748
msgid "Set BIOS file"
msgstr "設置BIOS文件"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1749
msgid "Skip BIOS logos"
msgstr "跳過BIOS LOGO"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1750
msgid "Map L-stick to Dpad"
msgstr "左搖杆映射方向鍵"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1752
msgid "RCntFix"
msgstr "RCnt修正"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1753
msgid "VSyncWA"
msgstr "等待垂直同步"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1754
msgid "Memory card Slot1"
msgstr "記憶卡槽1"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1755
msgid "Memory card Slot2"
msgstr "記憶卡槽2"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1756 src/port/sdl/frontend.cpp:1789
#: src/port/sdl/frontend.cpp:1815
msgid "Restore defaults"
msgstr "恢復默認設置"

#. Not working with gpulib yet
#: src/port/sdl/frontend.cpp:1773
msgid "Show FPS"
msgstr "顯示 FPS"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1774
msgid "Frame limiter"
msgstr "幀率限制"

#. Only working with gpulib
#: src/port/sdl/frontend.cpp:1777
msgid "Frame skip"
msgstr "跳幀"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1778
msgid "Video Scaling"
msgstr "輸出縮放"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1781
msgid "NTSC Resolution Fix"
msgstr "NTSC解析度修正"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1782
msgid "Interlace"
msgstr "掃描線"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1783
msgid "Dithering"
msgstr "抖動"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1784
msgid "Lighting"
msgstr "光照"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1785
msgid "Fast lighting"
msgstr "快速光照"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1786
msgid "Blending"
msgstr "混合渲染"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1804
msgid "XA audio"
msgstr "XA 音頻"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1805
msgid "CDDA audio"
msgstr "CDDA 音頻"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1806
msgid "Audio sync"
msgstr "音頻同步"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1807
msgid "SPU updates per frame"
msgstr "SPU 更新幀率"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1808
msgid "Forced XA updates"
msgstr "強制 XA 更新"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1809
msgid "IRQ fix"
msgstr "IRQ 修正"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1811
msgid "Interpolation"
msgstr "插補"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1812
msgid "Reverb"
msgstr "混響"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:1813
msgid "Master volume"
msgstr "主音量"

#. add disc id display for confirming cheat filename
#: src/port/sdl/frontend.cpp:1907
msgid "Disc ID:"
msgstr "光碟 ID:"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2021
msgid "English"
msgstr "英語"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2031
msgid "Load game"
msgstr "加載遊戲"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2032 src/port/sdl/frontend.cpp:2062
#: src/port/sdl/frontend.cpp:2074
msgid "Core settings"
msgstr "內核設置"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2033 src/port/sdl/frontend.cpp:2060
#: src/port/sdl/frontend.cpp:2072
msgid "GPU settings"
msgstr "GPU 設置"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2034 src/port/sdl/frontend.cpp:2061
#: src/port/sdl/frontend.cpp:2073
msgid "SPU settings"
msgstr "SPU 設置"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2035
msgid "Credits"
msgstr "CREDITS"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2036 src/port/sdl/frontend.cpp:2063
#: src/port/sdl/frontend.cpp:2076
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2037 src/port/sdl/frontend.cpp:2064
#: src/port/sdl/frontend.cpp:2077
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2057 src/port/sdl/frontend.cpp:2069
msgid "Swap CD"
msgstr "切換 CD"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2058 src/port/sdl/frontend.cpp:2070
msgid "Load state"
msgstr "加載自動存檔"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2059 src/port/sdl/frontend.cpp:2071
msgid "Save state"
msgstr "保存自動存檔"

#: src/port/sdl/frontend.cpp:2075
msgid "Cheats"
msgstr "金手指"
